現時西區海底隧道往港島方向，石塘咀出口要暫時封閉。

消息來源?

FC?

tg交通台